連登又死？

中共出手了？

你自己問題

林鄭死連登都未死